卡拉OK麻雀館或停業兩周 市民指「無晒娛樂」

消息指，港府疑將禁止卡拉OK及麻雀館營業14日。東網記者今午（1日）到旺角多間卡拉OK及麻雀館視察，發現仍有人唱K及打麻雀，有麻雀館更座無虛席，館內顧客雖戴上口罩，但枱與枱之間的距離非常接近。有市民指，禁令一出將「無晒娛樂」。

記者到油麻地一間卡拉OK了解情況，有職員為門外地氈噴上消毒水，職員表示現時仍可訂房唱K，今早亦有顧客光顧。接待櫃台貼滿不同告示，要求顧客戴上口罩及量體溫，顧客使用咪高峰時需使用一次性咪套，每枱只可坐4人。現場所見，場內顧客不多，空房較多。

記者另到旺角麻雀館視察，只見門外貼上通告，要求顧客進入前先要量體溫及戴口罩，門口亦有準備酒精搓手液供顧客使用。記者在門外所見，麻雀館不時有市民進出，有職員為顧客量體溫，其中1間館內有最少12名顧客，顧客及職員均戴上口罩，但各人的距離相當接近。有打完麻雀的女士指，若禁止麻雀館營業將失去娛樂。

雀友陳先生指，平日一星期會到麻雀館約2次，麻雀館有為顧客量體溫及提供搓手液。他質疑港府計劃暫停麻雀館營運14日的措施成效，直指「周街都係人，（政策）有鬼用，封關好過啦，唔封關係咁畀人入嚟」，又指不擔心會在麻雀館感染疫情。

另按摩店職員王先生指，自去年下半年開始已面對經營困難，疫情下生意連平日3分1亦沒有，顧客因擔心疫情而拒絕光顧，惟店舖月租達2萬多港元，入不敷支，「可能閂咗舖仲好」。他指，會配合港府要求暫停營運14日，但冀港府提供補貼，因停運仍要繳付租金，相比零售等行業「按摩依行咩都無」，又指已報讀地盤課程計劃轉行。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200401/bkn-20200401145043619-0401_00822_001.html

落去下面見閻王囉
最有娛樂啦咁

（停一停）手足家長咪撚幫襯國難五金買口罩

國家五金賣劣質口罩，增加手足有肺炎既風險
咪撚同我講不分化，而家佢係想手足死

麻雀館，夜總會都係得廢老去，卡拉ok都少左好多人會去，大不了上網唱都得啦，咩叫冇娛樂，玩下手指都係娛樂黎架啦

無咪無
會死

留係屋企睇tvb

機鋪唔禁

訓棺材好有娛樂?

仲有網吧，勁多唔洗返學既學生日日落去打LOL

煲劇囉，睇愛的迫降

喺屋企好多娛樂喎
打下機煲下劇，眼瞓又訓過，不知幾正

訓左幾耐

返屋企打J都算係一種娛樂啦

係班廢老無唒娛樂

麻雀館根本就係聚賭

真心講，有啲人死要去玩，毫無危機意識
果啲最好自己快啲中招
但唔好嘢到人

咩時勢
點解仲諗有無娛樂

G持麻雀館去得既8成都係廢老

啱㗎啦
香港人係港豬
最緊要有工返
而家咪俾你體驗一下工照返但冇娛樂囉

冇得去咪係屋邨公園聚賭

燒多啲娛樂俾你啦⋯⋯你放心去啦

係囉
觀落陰可以大開眼界

借位

15：55 區域 姚義士打算認罪😔求大家嚟送車😢😭🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

15：56 東區 大量手足還押🥺跪求送車🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

放工放學就嚟啦🙇‍♀🙇‍♀我地等一陣，但手足等咗半年至十個月，都要繼續等